寧願放生3萬隻鬼，唔要錯捉1個手足

寧願放生3萬隻鬼，唔要錯捉1個手足

又話齊上齊落? 又話唔篤灰? 又話核爆都唔割?

錯左記得下次做番岩

831

1月11！上水和你轆！不見不散?

捉鬼=分化撚

講真邊個依一刻仲認為係有用抗爭，仲在意有幾多遊行人數既捉鬼分化撚，已經反映你智商低下，出少句聲，唔好阻住做實事既手足

捉鬼分化撚：寧願捉錯3萬個手足，都要享受捉鬼既過程。

比你捉到又點 又唔係打到殘廢 驚係鬼咪走開囉

現場群眾睇到有蒙面人破壞銀行後恐嚇遊行人士自己有槍並返回警察隊列啊